就算失望 不能絕望

No matter what, I always got your back, Bro and Sis
係香港人 就即刻企起身振作!